[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4088)

奈妹我了

快

fast

ajax

比勒仲唔入 要等幾時

Fast

點解咁容易

祖記學下ajax得唔得

FAST

爽

我了 係咪有人抽

Ajax 賭仔救星

我

波台點解冇人溝奈妹

求人派我

祖薩是旦一隊入please

2:0 ---> 2:5

我地阿記-4收錢

畢爾包 下一球

屌你老母假撚到。仆街。食撚屎。入完就完。係咪咁撚樣呀。嬲撚到呢

死荷假 最後一球明要做個盤口贏

咪又係我贏

上個Post 10 1 100
打埋機抽

gelgelgelgelgel

海登c呢

咁撚樣都有得cup屌你老母

岩岩好多人話派

on9波

Lm

祖記 11 12 快

阿積士世紀巨船上岸

奈 我了

5k系列 中1 輸2
c服了

加埋我

好

快 打咩機

Celtic 4-1 快

真係好假

海登俾角啦

蛆

我了

lm

Bogo之力 幫幫你

笑啦繼續 2:0gel

假到喊。痴線

幾年未贏過讓兩球你估真係派錢咩

祖差d入

格雷單邊777777

達斯垃圾唔識入

唔要差啲

川迪盤咁都輸得，我諗係時候介賭了，有無手足一齊

888888快

11cccc
2.15半場easy casheddddd
Cashed out 收工

祖雲達斯11.5 jumped

瞇埋眼都識買ajax啦，荷乙料點打荷甲冠軍

19倍波膽gellll

冇補飛怪得邊個

半場11c

OK

海登唔刷角 就俾格雷入 快啲俾角

真

德乙全角大

真
下盤正路大把時間補唔會輸

西維爾9.5 x 辛特侯遜 10.5 gel
辛特侯遜 10.5 gel

比勒今場又玩野

呢兩日純粹係睇你敢唔敢搏下盤上盤俾狗買

格雷都單邊7角冇窮人了

世紀假波川迪

死蛆狗

好彩冇比老女人老點我買川迪

垃圾祖

寶高之力單邊7c

who

屌 祖記

比勒 癈

落地獄未

今晚心靈投注
1.雷加❌❌❌
2.川迪❌❌❌
3.祖雲 ❌❌❌
4.阿積FG ❌❌❌
5.西維FG✅✅✅
6.華域克
7. CF FG

臭系意甲又冇角

開到兩球啦都 仲想點

一齊

半8呢

叫得龍狗/堡狗未

+1

我落就一定啦

仲有邊個

１C都冇啊屌

....
等下場

狙：和就夠，好辛苦，唔追了

叫到個ajax反cup算係咁

最後果注買埋川X 祖11.5S，那有錢補

海登888888

阿積士讓夠4球都贏到
勁到

有冇買咗阿積士盤嘅手足

ajax 5:2

駛乜叫，中硬我叫都費事

祖10

2:0都追返穿盤 依個故事教訓 一日未完場都咪GEL

浙江金牛大力Gel

笑死

挑戰20連
好彩一早輸到冇錢

川迪盤咁都頂唔住

2摩牙啊

who is 老女人

8c左喇

比多5角

祖比多角啦

goalll

正常守就贏唔到，川迪放水禁放

屌你老母最尾幾分鐘都守唔到

似樣

mama 又中?

蛆入未呀屌 補4？

嘩好彩

川迪2:0goallll2019仲ajax

上個po好多人話抽

依家知阿積士咩料啦

買反cup果陣買埋4:2

4:2

Ajax 班仆街 真係有鋪癮 要輸返幾球先爽

11！

ajax corner big jumped?

11
10.5

圖兹

ok 下次派你

11ccc
Bogo之力 ez

入呀

最後一擊

11c

嘩祖1111111111111111111111

祖雲達斯 11c 屌你..........
又-1c 賭西咩

比多1角

好在我無咁講

比多角啦

on9 琴日bayern又係咁

屌 史特加 goal cancel

冇lu

合埋眼篤都角大

利記就反勝 祖記就追和算了

咁就肥仔

祖11c gaollllllllllllllllll

停足廿分鐘角

好波

多謝mama 4.5/5s

10.5高水冇入!!!!!!!

juv 2:2 11c
角膽gel

25分前留TG
唔見人重抽

-2盤太容易
秒輸2粒讓夠4球

多謝mama 川迪

仲想點？

屎特加咁害我

頭十內 冇我 重抽

一係就贏幾球 送返幾球 唔可以踢正常波㗎

些路迪!!!!!!!!!!!!!!!!

Dllm祖記 假撚到咁

連輸3注 有冇人想派我

國米贏硬

me

屌你老母 bayern又係咁祖雲又係咁 隊隊都差1角dllm

C朗力救角大黨

除左AJAX 仲有蘇超既 些仔都係好入得, 咁先精彩

我未

-3.5 cashed

2130有冇水

有冇水

撚賭仔

.......

7個機會miss 6個

Me

屌仆街蛆 臨尾2連c 去死啦屌

奈數錯人

祖狗又撚手足

夢醒又係時候賭波了

有贏喎

9半係咪戴拿模踢完歐賽果d都含撚

上 個 POST 10 1 啊

薯角🤩

終於乞到孝感動天

又老點人，好彩我信愛隊

英超繼續全角大好媽=.=

阿積士仲唔派
爆左廠？

又出毒水

親親你好媽

親親mama

Mama求救

屎特加下半會4:2 放心

勁共有冇人要

下一口英超全推

屌仆街mk仔 臨尾比人爆角 去死啦屌

勁共回撚到上天

求重心追數

gel

我叫你買cup

祖狗自私要低左一格好彩

廢老C朗唔刷多個

勁共算吧啦

阿仙奴

包包爆裂式禁屌 點買

又私食

??

伊高斯+1

大家懷念愛蛇未

一開始俾你動搖左我少少，搞到我轟少咗

睇完頭半個鐘ajax見到已經可以收皮 然後禁去祖度就有10.5b

今晚心靈投注
1.雷加❌❌❌
2.川迪❌❌❌
3.祖雲 ❌❌❌
4.阿積FG ❌❌❌
5.西維FG✅✅✅
6.華域克
7. CF FG
8.莫斯科戴帽
9.阿仙
10.狼
11.國米
12.國米12.5B

雷加 走盤
祖雲又撚

一陣意甲冇哂三格 jump

些路迪正氣上盤

買1.5大 拍拍拍

Say

包包仲未識入波....

伊高斯+1@2.05

些路迪

今晚重心 阿記

垃圾阿仙奴比返阿記我ajax未

繼續

火車頭

最後出路注！

Win

ALLIN莫斯科

派錢咁派

又黎

派錢

川迪手足點部署

呀!死龍狗 又唔出拖！又唔出屁!

痴9線。馬會啲高水盤係咪真係咁難開得出

閪包入未

睇到了 西甲有3球

冇錯 進入地獄
得呢條路

開左好多喎呢兩日

收手了 得閒入黎狙擊下長井同報下假算 有緣再見

Sob 下盤3x1

莎索羅@2.18

史迪蛇，挽留

坐火車落地獄

10點心水
阿仙奴
狼

可能我閪黑

今朝

里昂
克雷
松鼠
西部
阿德
川迪

未撚贏過錢

跟住買左勁共對家
阿仙奴對家
Ac對家

完

馬會個盤望住邊d落飛落到死唔轉盤 就開高水個面

仲買阿記 是咪心盲？

烏德一定嬴

沒人派 叫到口都乾

我地阿記咁嘅勢打猁狗贏唔贏到

以為換咗人會勁d

些仔又跟AJAX咁大炒人地

22:00 準備

月亮爸爸派

G chi

比個數我 即刻買廿蚊波膽

mama買咩 錫啖先

作客讓咁多，點買得落

瞓咗幾年?

落狗會收錢

諾域治贏過曼城
阿記唔一定換咗領隊就識飛
阿記贏波@1.60就著數？
大家睇路

廣東隊-10.5 收米！

畢爾包12m missed

畢爾包 大岩蛇FG

比垃圾！

畢爾包又check 12m?

格雷係咪輸硬

換左領隊通常都有把火

格雷99999

包9.5s 24

Real?

連登又死

重射

On9後防送12m

Ddos

又射過 仲有門將黃埋

格雷101010

飛虎gel
金牛gel

畢爾包 goalllll 又執1皮

-1

畢包

比垃圾又miss左派錢

有無人迎難而上 硬爆阿仙奴角大

包 goal

投撚晒降今日啲波

畢包0.5大

笑死 成個禮拜幾次12M重射

識買wo

極限重心 阿仙奴半大

12碼都唔入 點贏

阿記仲係咪刷大清泉

阿仙奴 呢個陣有返D攻力,買大波定角大好

今晚心靈投注
1.雷加❌❌❌
2.川迪❌❌❌
3.祖雲 ❌❌❌
4.阿積FG ❌❌❌
5.西維FG✅✅✅
6.華域克
7. CF FG❌❌❌
8.莫斯科戴帽
9.阿仙
10.狼
11.國米
12.國米12.5B

阿記有冇機角大？

有
利申：風向師

包包
印象中買果隊嘅12m冇試過咁favour自己

燈到咁 唔好賭啦

飛虎想輔-5.5 1st quarter
買唔切買盤算

金牛我見淺盤先買

謝大師

Breaking news from LIHKG
大岩燈失效!

痴線 原來我咁撚燈的
好彩今日冇賭

媽媽 ready

畢爾包-6c 快

華域克都買 手足又輸一場

買乜

mama我要攬攬 快

成隊CF黃哂

我仲買左新疆-22.5 等緊消息

今朝已經輸曬
而家心靈投注黎 冇買

10.5 gel

畢爾包2次12m

比垃圾居然無伏 走寶

戒賭啊！！

邊埸

sor唔記得寶高係度 唔搞mama了 走先

阿狗條後防 雷斯+梅斯

暫定國米100%

A米

準備 瞓

大波無誤放題後防

要跟了 琴晚針哂profit 今手要重新黎過

格雷大波10 1 100

買左100%身家

9:46

on9

震緊

啲角大大撚到 屌你老母

老要早啲瞓

阿記12.5b上

3張啫

0946訓教玩9我地？

輕鬆又中

有

去緊旅行都輸4K 不了

1

金絲雀
帕爾馬？

去旅行仲賭波。。。將輸個4k送比我仲好啦

呢排勁多警車聲
係屋企由朝聽到晚

佢攰姐

今晚暫時正氣日

屌 忍唔到手 而家sad撚到

去旅行都要賺錢㗎

去旅行都賭，真係賭仔

紅牛入5球先有錢贏

意甲點睇先
英超 德甲

蛆失分 國米要榜首了

今晚心靈投注 唔買了
1.雷加❌❌❌
2.川迪❌❌❌
3.祖雲 ❌❌❌
4.阿積FG ❌❌❌
5.西維FG✅✅✅
6. CF FG❌❌❌
7.華域克
8.莫斯科戴帽
9.阿仙
10.狼
11.國米
12.國米12.5B
13. 阿仙 半客（信心）

琴日德乙四場角細，今日全角大，假到

阿狗個陣咁 點要得落手... 博ozil 雷斯梅斯反底咩

你個名

咪撚燈國米啦

原來買錯左半大
以為自己買俄，買左比甲
唔怪得咁低水

大家早 訓醒了

波動蛇，早

月佢老母

阿11.5落飛

賣料狗

早晨

我邊有燈 我有仔細研究㗎……

補返個半細 搞掂

我次次係度吹風向都落飛架啦

屎特加 屌你

狼隊強陣

你以為佢唔得佢就得比你睇,你以為佢食硬既賽事佢就失分比你睇

西維炸死晒角細友未？

狼10.5 寶高蛇點睇

炸死左角球神group入面10.5s 11.5b條傻鳩

悶呀大佬

費勒開得大未啊！？

我ajax執錢執到笑

係 全部都係鬼 逼愛狗走

我條過關飛開始連針 入面有狼隊 睇路

唔好燈我隻狼仔

10點有冇水

而家幾比幾，無關注呢場

Run順未波動蛇

你老尾新狗又國米

佢錯有錯著

好過阿啦

懶獨特 阿11.5s

下，德乙今日準備全角大？

國米可否正氣
但深盤唔撚想買

金絲雀盤,狼隊盤點睇

俄00
比10

拉我ok?

又扮

金絲雀@晏乜9點睇

海登咸！

烏得入未

海登咸易到

想睇圖 笑到仆街

阿仙奴女足。入到痴線

好野 訓前2:0
醒番見2:5
大岩大彪合壁又贏 勁到

華域應該中啦

有沒人派 叫到口都乾

好撚正

我了 波蛇

錫x妓 1000000000000%

今日小注jump大注win
1:1中

包 9.5B （信心）

9.5S落緊飛

火車出軌

綠帽中

your name

又係打完歐聯深盤

超唒班

女足買lyon wolfsburg ars就得
讓6球穿唒

mama係神

第一次買波
聽講英超may埋眼買加號就得

意假心水推薦
22:00 AC米蘭讓平半

正水

馬會夾角

買左荷甲半大係咪要驗腦

咩group黎

拉我入ok

國米串拉素-1？

0-1 dynamo

再出大注未

莫巴買唔買阿妓

意甲帕爾馬10.5啱唔啱

你呢兩日有無中過

火車頭無發電機點行得郁 今鋪要踢假

狼隊幾時爬佐上黎架之前唔係榜尾咩

21 睇一陣先

光復香港投注:

1. 悉尼老母 [0/-0.5] gel
2. 雷加利斯 [+1] 走
3. 諾域治 [+0.5/+1]
4. 錫菲聯 +1

諾域治可以試吓主勝
錫菲聯和波居多
利申琴晚英超全中

你唔識我唔緊要，
因為我都唔識你。

格雷追和未

個谷全部人買阿角大

上5場3贏2和

關光復香港咩事
又想玩膠上位

買左烏德 投唔投降輸少啲算？

屌屎特仲唔撚入..

唔緊要 我都買左 最鐘意上大船之後一齊沉

半大24

小試一下阿2.5半大

唔出奧燒 可以嗎？

兩隊都刷得

弗賴堡女人

過關穿左

屌一po link 十鳩幾條友入左去

烏德 比對家入未

我打2隻字又上位，
你不如話係街嗌口號班人係想上位，
定你藍絲唔睇得呢d字？

再乞100就收工 今晚想早d訓

500上100000000000

第一口 狼隊

俄 0:1

風向師又出手

Water?

屌你老母川迪斷我過關 屌你老母最尾守都唔守比人入

海登咸-2球

阿記女足炒人10球

烏德勒支 又就住踢 想學Ajax?

入M巴 我們信

國米轟

係就快

Acc最後100反底

新疆狂勝40幾分 gel

地獄火車

今日牙朗表現

贏好多？

咩成績
我中意打夠數就走，多數2,3個鐘走人

最後一注 問人借錢賭國米

屎特終於入 炸左兩球

妓落到10.5先買

狼隊秒輸

錫菲GOAL

錫菲聯盤王

應該都係百家樂啦

狼0-1

中 比甲1.5

奧斯2:0
半大

阿11.5s

出路

狼隊

騎劫口號仲咁大聲

我狼

屎特加又炸....

我屌狼比人入左點追

狼隊又劇本？

阿狗細角陣

屎特加屌 大波炸撚左3次

同路 上次對李城 輸到hihi

好似已經炸左三球

英超呢排成日秒goal?

國米0-0
A米 0-0
阿記 0-0
錫菲0-1

屌！

骰寶

屌你老母無c

買11.5s la

喺 仆街我條4串1差屎大波...

反cup?

你咁快輸晒2800萬?

比勒 頂實

南特半大-2

111111111111111111111111

比哂sob啦

Cup上和 同錫菲和曼咁

全英超贏盤最多唔買買狼

史特加一場炸3球
球證食左屎

荷甲奇蹟半大

比甲半大串荷乙半大
荷乙一粒都未入到 舒服！

111111

咁都唔入

妓

鳥德唔入放比客隊入啦

盧卡古入未

達斯冇角咁撚唔齊心

富貴三寶

秒入加yc...

阿記咁都唔入

敏z here ?

咁都gel

111111111

帕爾馬1c

格雷和未

冇即場角

我圍骰之神黎 兩個鐘4次

狼隊111111

Lazio 222222222

阿狗無人落底

狗會成日唔開架喇
唯有過下關

買左拉素半大

買左狼隊求水

屎特加快啲入...

我都買左

Tg me

包包要2球3球
幫幫手！

屌

平時有去玩 都係贏幾千
唔敢玩2000枱

呢場我係屋企估s

Link again please

電子有
上次我成家人霸哂枱
2個鐘贏50k
走人
一卡機就圍骰 笑死

勁共Cup. 切柒煲湯派街坊。

22222222222222222222

我全家人都買左阿仙奴角大 點部署

關係屋企咩事

2C FT

有冇人統計過 買下盤係咪輸得比較少？

差唔多揀親上盤都出輸

火車1:1

Family ifc

買cup

格雷入未dllm

俄1:1

1:1

阿狗角頭也不回了

我廠撳屌

Ok

拉叔1:0

拉goalll

達斯停撚完角未

我未上牙

你唔係唔上咩

大約係53:47
上下盤

但計埋輸水贏半輸半
買晒上下盤是但一邊都係輸

阿11.5s 震緊

3.4半大

睇緊

1-0

勁共都半大

阿11.5超級銀河地獄終極無間大船？

洗撚震咩
呢個陣撚刷到角

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

狼

烏雞

妓
A米

屌 去過一次銀河輸左就冇去 次次都係新葡京贏錢
另外水立方個荷官慢撚到弱智 唔柒去

我指俄買錯左比甲1.5

阿記入唔入到波

廠333

33333333333333333333

中晒

金絲雀＝英超布雷西亞

屌你金絲雀練埋護空門

你出面買唔到咩

inter 一郁就細

2閘無腦落底

慘到

阿記barcode

烏德大波叫都無得叫

西甲試下快d入多粒定驚？

出面無3.4呢d odds la

狼ng

冇兩倍又角

包入球幫手叫！！！！！！！入呀！！！

又燈

Gchi

狼2c

手

包包和-1頂住

阿角大送錢

阿記－12c

買左咩

200

阿記炒人11球

角米

屌你老母 海登入未
買完大回得快過火箭

Ac真係垃圾隊黎

即場買咩好.

LM

包仔場3甩 10 1 100 好想派呀！！！！！！！！！！！！
plz

10.5過關

A米盲人足球?

阿狗果場得單邊刷

阿狗 13.5細 !

g chi

狼

格雷戰神

海登咸奇蹟大波可以？

阿記禁屌到仆街

達斯俾多角

包仔比d氣勢
狂攻一係2球 一係輸球

帕爾馬2cc

今日聽到仲有另一隊布雷西亞。

德乙癲到21c

100

國米goal

Inter goallll

國米1:0

國米goallll

辛特侯遜21c

山雞

一出糧買史特加又輸撚哂

阿果場有無lin

仲未破到美職記錄

跟咗 謝莫巴

4444444444444444444

國米冠軍

狼333

又買咗0c嗰場 jump

尋人

5555555555555555555

BJ係幾ON9 試過到莊家拎牌 但係壞機唔出牌 之後話人手洗 補撚到個莊21點 屌佢老母想回水都唔得

包仔唔入比人入！！！！

又準備開１４。５

國米11.5S 搞掂收錢

英超布雷西亞！！！！！！！

拉素

乾爹又拎冠軍 車狗後悔吧

全黑蛇好波

屌多兩粒先啦

國米易到

上唔到車牙

屎再炸啊屌你老母

德乙比垃圾懶獨特卡中位數

包仔包仔我求你入入入入入！！！！！！！

仆街角大又走寶

國米買你上盤你刷角
買你角大你入波

阿狗角大又中

2:4仲有希望

屌 買左阿 11. 5s 真係等死

一到1.9左右就角

10c撚角大狗

阿記係咁比人神救

天滅阿記

Inter 0c

唉 無買三格

阿妓今日又上身

阿記 上！

奴係咁2邊出波
龍格堡正氣

又護空門又神救

有沒人派

敏 check

A米帕馬快刷

海2:0

國米咁快入 冇即場玩了...

英超班仆街成日角大

有冇水
還多手買左阿11.5s

thx

拉素刷角未

嘩屌 阿妓

笑到仆街
阿狗輸鳩埋
20角以上了

阿記禁屌唔入

廠01

笑撚死人 1對5都入

妓真係妓

9.5s包

震緊

半大-1

嘩 呢兩場英超輸埋 我9連燈....

Norwich 1:0

普基1個對5個都入

。。。。。

ＰＵＫＫＩ
又拎ＰＯＴＭ？

輕鬆到

垃圾妓

直線比得咁靚

多謝狗會等我開場買唔到阿記盤+fg..

德乙全角大
淨係買左一埸

好多下盤

呀記 唉

又出黎攪笑

已死

絕殺全角大

阿妓準備單邊角球無限大

妓輸埋 無限角了

下盤真係sure win

法甲入未

妓

比垃圾 11c！！！！！！

Inter concer please

海登係咪炸 1:0

今晚心靈投注 唔買了
1.雷加❌❌❌
2.川迪❌❌❌
3.祖雲 ❌❌❌
4.阿積FG ❌❌❌
5.西維FG✅✅✅
6. CF FG❌❌❌
7.華域克
8.莫斯科戴帽
9.阿仙
10.狼
11.國米
12.國米12.5B
13. 阿仙 半客（信心）
14.畢包 9.5B
15. 阿仙 3格B（90元真飛）
16.狼 第二球

15.5B
大注了

炸左

唔買就全角大

阿記角-1/-1.5係咪可以收錢

唉

夠贏啦
上盤易到

姓普個啲都好勁
普基，普京，普巴(波post)

痴撚線 早少少見你出祖就好

包包bb 我老婆仔女都買曬落你到 入呀！！！！

錫x諾x李斯-1 係咪有錢贏

圖老母Rc

迫我高追

意甲停晒角

阿記真係廢戈嘔，唔係扮戈喎

強隊下盤8串1可上樓

愛美麗： 咪一鳩樣

Ac

妓12m

即紅

屌我狼波膽買左2:1 同2:2

我廠12m!

數牙數牙

33333333333333

中午出咗好耐了

拉素半大jump

雀

3x1 88

一直都屌阿狗廢唔係愛狗既錯
係班垃圾後防廢撚到冇得救

屌你老母臭閪川迪 搞撚到我破產
臭閪最後守都唔撚守

舉高隻手打排球

金絲龍守12M好勁

會有

笑撚死人 又當自己龍

阿妓又做乜9？

費賴堡角 anyone ?

雀依個12都輸得幾ON9

妓角球大大船

12碼專家

AC 依隊垃圾係咪想0:0

Ars 12m

中埋國米聽日買supreme

Miss ?

ac 10射1中...?

Missed

笑撚死人

係

羊屌

射失

１２Ｍ 變角

阿記半大未

死有錢潮童

12m 變c！！！！！！！！！！！！！！！！

屌 個半大咁樣無左

仲有分可以賣？屌你老味

笑撚死
傻閪送角
6c

Var again

missed!

可能又重射

角大黨有福了

好波 唔好俾妓入

D hoodie 幾k一件

屌， 又要射過

企起到比你射好唔好
ＯＮ９９

屌
重射

再射過

又重射 射到入

唔想贏射幾多次都唔入

再射

射到入為止

Var

半大

終於捉到告爾偷雞

強行半大？

今晚咁多重射

on9 比你射到入先計好冇

點解重射

强行半大？

想點

費賴堡角大第一次

死垃圾

VAR 真係好好笑
真係可以不停重播

次次都偷跳出黎

miss

衝晒入泥

角完又射 又角
10000角

kurl真係12碼之神

阿妓係咪大撚晒

Inter 22222222
-7

1-1!

GOALLLLLL

強制半大

練12碼喇

屌無左1c

今晚變返上盤夜

羊goal

1-1

阿狗收皮啦愛蛇俾人炒啦

半大黨完勝

強行半大

南特唔識入波

食左1C DLLM

屌 拉入未

mama出左水咩

人地都起腳未射 客隊就有人沖左入圈內

買半大好過-1

球證買左半大

包入未呀
2球都派得唔得呀
10 1 100呀

普通話咪唔勁囉

照角牙

加油100

好慘

客唔係即係阿狗自己咩

加柏
奧沙

射唔入再射過

主隊，佢講錯

西甲場 feel到了
要大大大大大大爽大大k

廠666

係龍門出咗身位

未起腳KRUL出左白界

乜鬼，係未射龍門離開左門線囉

6666666666666666666

成堆入沖晒入去

VAR 12M重射真係新興控制招數

阿狗半大收得錢未？係街
個比分跳黎跳去

同畢爾包果球一樣

係兩樣都有 犯曬球例

7777
易到

7777777777777777

廠7777

我毒撚著u記算了

平時我買果D隊12M MISS又唔見有得重射

Norwitch送角王

tot摺爐未呀

咁快７

屌你金絲雀真係毫不留情咁將個波踢出底

妓d角可唔可以分d比國米

完全入唔到

無限角大

狼狗又無角又無波 含啦扭奴

送角送到咁明顯

阿仙奴單邊15角都似

包仔
唔入要比人入

好球隊

有冇11. 5s 揮個手得唔得

英超布雷西亞

半場都爆

唔好咩？

同買獌狗有乜撚分別

有冇阿11.5s 揮揮手得唔得

阿記win未？

下季

有無阿記14.5s同路

你無入錢俾球證啊嘛

包包停曬角算點先得架

阿強行7角

重心 加柏fg

慘， 角大串左鍚菲聯。。。停晒角

拉素2c ht

英超表演全下盤
李城同我曼

諾域治又係角大黨既好朋友

Ac-8c

門興！

狼隊追返先得唔得你老味

慕遜加柏 goal
half big -1

今日意甲角細

又門興

國米快d輸 唔係你唔撚刷

Goal! 中番場！

包！快入！
格！快入！

30分鐘7角開盤15.5
狗會有無咁驚死呀？

帕爾馬比人世界級禁屌

反gel下場

？

今晚心靈投注 唔買了
1.雷加❌❌❌
2.川迪❌❌❌
3.祖雲 ❌❌❌
4.阿積FG ❌❌❌
5.西維FG✅✅✅
6. CF FG❌❌❌
7.華域克
8.莫斯科戴帽
9.阿仙
10.狼
11.國米
12.國米12.5B
13. 阿仙 半客（信心）
14.畢包 9.5B
15. 阿仙 3格B（90元真飛）✅✅✅Gel
16.狼 2nd球
17.慕遜加柏
18.奧沙
19.A米 FG

阿仙奴7777777777

狼4c
ac 4c

帕爾馬點頂.....

Bb

伊高斯1:0！

+1！

包仔gelgelgel啦
1比0 ft

拉素幾角

b你老母 屌你老母

入定錢

2

俾多球啦